許志安先係民主鬥士

幾年前，許志安唱占占占人，諷刺國家

起初，所有人以為佢唱尖尖尖，
今年開始有被國家發現係
占占占人
占占点
占点占
点占占
。。。。占占占
所以國家就派賓詠，用體香散發媚藥去坑安仔
利申，當年有份share 占占占，現在住徳國

請問杰寶倫(會員#149342)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?